唔好理其他人走咗未，每個人同我即刻沖去地鐵站返屋企

你走 其他人見少人就會走！

你肯走同叫人走，今日就贏

推

喺現場既你肯走同叫人走，今日就贏